
                      De las mejores películas que he visto últimamente en el cine, también puede ser debido a que no escojo bien, pero me ha gustado mucho.
Desde el principio te mantiene pegado a la butaca, es rápida, tiene una trama que te engancha. Me ha tenido la hora y pico que dura totalmente concentrada en la película.
Luis tosar esta que se sale
La recomiendo al cien por cien
        
            